有無諗過去元氣叫一客壽司坐到完場？

一定有d中立同藍絲繼續食
搵一日5點半就霸位
入去叫一碟壽司之後坐到收鋪

［香港獨立！唯一辦法！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

ok wo咁都夠撚佢地

推 剩係飲茶都收佢皮

有人咁做，間間富臨都執啦

食薑

咁之前唔得咪今日開始做囉

我覺得係懲罰埋我自己

打機囉。。做網上文宣

我覺得搞死富臨先再搞美心。食飽飽齊齊去坐霸10個鐘

對有時間, 又諗唔到有咩可以做既, 的確係幾可行既方向
不過最好約埋一齊, 分散坐, 個效果仲明顯

好想做
但驚去到 忍唔住食多碟

坐係入面
airdrop 文宣俾出面排隊既人知道元氣係美心

面皮厚d可以正係飲茶齋坐

得六 日可以做
平日邊有人咁得閒坐十幾個鐘

食飽先去

飲佢綠茶食佢啲薑

唔駛坐咁耐
晚市繁忙時段就KO

大家CUT左元氣會員未, 可以加強抵制決心

查閱、更正或刪除個人資料或退出接收元気寿司資訊
閣下知道根據個人資料（私隱）條例，有權查閱元気寿司持有閣下的個人資料，有權要求更正或刪除閣下的資料。如需查閱、更正或刪除閣下的個人資料，請電郵至 dataprivacyoffice@genki.com.hk 或致函香港九龍長沙灣長順街17號美心集團中心23樓元氣壽司(香港)有限公司，以書面通知元気寿司資料保護主任。 （請註明閣下之姓名；如適用，請註明閣下之元気卡號碼）

若閣下將來不欲接收直接促銷資訊，可隨時電郵至 dataprivacyoffice@genki.com.hk或致函香港九龍長沙灣長順街17號美心集團中心23樓元氣壽司 (香港) 有限公司，以書面通知元気寿司資料保護主任 (請註明閣下之姓名；如適用，請註明閣下之元気卡號碼) 。一旦選擇退出接收直接促銷資訊，閣下將不會收到有關元気會員計劃資料、推廣及優惠通知（包括美心及其關聯公司及進行聯合推廣業務的合作夥伴的食品、飲料和餐飲服務推廣優惠），但我們仍會提醒閣下之會籍到期日。

好擔心巴打你個肚.....小心
"元氣店員爆上級惡心指令：魚生疑有蟲 挑走照畀食客"